TVB 天氣羅鈺文好細雨

對住梁凱寧會唔會自卑

以為冇login, 點知login左都冇圖

Mayug

冇圖唔似吉剛聖惠作風

好想係鏡頭前比梁凱寧焗死

me2

我唔係吉岡

證據呢

細

今日都好細